岩岩踏入30歲 覺得自己身體差左好多 應該睇中醫？

呢年肥左20磅
好健忘 成日唔記得野
訓極都唔夠精神 已經日日有8粒鐘 又訓得唔好 半夜成日醒
搞到工作表現差左 壓力又大左
打J都係一星期一次（我諗都要戒埋）
試過食維他命B雜 成晚係度發夢 訓得仲差左
我試過睇好幾個中醫 又冇咩用
可以點呀

有冇脫髮

運動幫到你
普通行山游水已經夠

yes

我都試過
但成日夜晚做完運動之後個人醒晒反而搞到訓唔著

咁又冇

維他命B雜係令個人醒啲㗎喎

但我訓得仲差左 仲唔夠精神

同你一樣 又係好攰 無氣無力咁。明明休息充足

其他時間做得唔得？

做下占好過啦
或者上淘佬買條戰繩
fing1個月包你咩事都冇

廿五歲打後都feel到身體差左好多
仲要痛風

一星期一j都唔得 打j真係咁傷？

食素 多水果 改善飲食

差左又冇
係易攰左少少

做多啲帶氧運動 個人平時會冇咁攰
仲有順便控制飲食

巴打 不如試吓早啲訓
早啲起身做45分鐘運動
唔洗多 一星期三次已經夠

唉 但我住屯門 出去返工車程又耐 要早勁多先得